msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Custom Store Locator\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-11-25 06:07+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-16 12:40+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.6.14; wp-6.8.1\n"
"X-Domain: custom-store-locator"

#: custom-store-locator.php:131
msgid "About"
msgstr "关于"

#: inc/Csl-functions.php:156 inc/layout/default-right-map.php:78
#: inc/layout/map-style-1.php:92
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: custom-store-locator.php:252 inc/layout/default-right-map.php:16
#: inc/layout/full-width-map.php:18 inc/layout/map-style-1.php:20
msgid "Address or Zipcode"
msgstr "地址或邮政编码"

#: templates/adminsettings.php:629
msgid "All Countries"
msgstr "所有国家"

#: inc/layout/default-right-map.php:48 inc/layout/full-width-map.php:27
#: inc/layout/map-style-1.php:57
msgid "All Locations"
msgstr "所有地点"

#: templates/adminsettings.php:116
msgid "Appearance"
msgstr "外貌"

#: templates/adminsettings.php:198
msgid "Appearance Settings"
msgstr "外观设置"

#: inc/layout/default-right-map.php:114 inc/layout/full-width-map.php:72
#: inc/layout/map-style-1.php:65
msgid "Back to Map"
msgstr "回到地图"

#: inc/Csl-functions.php:381
msgid "Business Address"
msgstr "业务地址"

#: inc/Csl-functions.php:379
msgid "Business Contact Email"
msgstr "商务联系人的电子邮件"

#: inc/Csl-functions.php:377
msgid "Business FAX"
msgstr "业务传真"

#: inc/Csl-functions.php:389
msgid "Business Hours (Use Shift+Enter for line break)"
msgstr "营业时间(使用Shift+进入线路中断)"

#: inc/Csl-functions.php:385
msgid "Business Latitude"
msgstr "业务的纬度"

#: inc/Csl-functions.php:387
msgid "Business Longitude"
msgstr "业务经度"

#: inc/Csl-functions.php:375
msgid "Business Phone Number"
msgstr "业务的电话号码"

#: inc/Csl-functions.php:383
msgid "Business Zip Code"
msgstr "业务的邮政编码"

#: inc/Csl-functions.php:136 inc/layout/map-style-1.php:110
msgid "Call"
msgstr "称呼"

#: inc/Csl-functions.php:596 inc/Csl-functions.php:641
msgid "Category Marker"
msgstr "类别标记"

#: templates/adminsettings.php:627
msgid "Country Search Restriction"
msgstr "国家/地区搜索限制"

#: inc/layout/map-style-1.php:44
msgid "current location"
msgstr "当前位置"

#: templates/adminsettings.php:319
msgid "Custom Menu Order"
msgstr "定义菜单了"

#: templates/adminsettings.php:110
msgid "Custom Store Locator Settings"
msgstr "自定义商店定位器设置"

#. Name of the plugin
#, fuzzy
#| msgid "Custom Store Locator"
msgid "Custom WP Store Locator"
msgstr "定储存定位器"

#: templates/adminsettings.php:322
msgid "Date Ascending"
msgstr "日升"

#: templates/adminsettings.php:323
msgid "Date Descending"
msgstr "日期降"

#: templates/adminsettings.php:318
msgid "Default"
msgstr "默认的"

#: templates/adminsettings.php:348
msgid "Disable Marker Cluster in Map"
msgstr "禁用地图中的标记群集"

#: templates/adminsettings.php:271
msgid "Distance Units"
msgstr "距离单位"

#: templates/adminsettings.php:40
msgid "Done! "
msgstr "做！ "

#: inc/Csl-functions.php:110 inc/layout/default-right-map.php:87
#: inc/layout/map-style-1.php:98
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: templates/adminsettings.php:344
msgid "Enable Autocomplete in Searchbox"
msgstr "在搜索框中启用自动完成功能"

#: inc/Csl-functions.php:267
msgid "Enter Address"
msgstr "进入的地址"

#: inc/Csl-functions.php:228
msgid "Enter Zipcode"
msgstr "该邮政编码"

#: inc/Csl-functions.php:141 inc/layout/default-right-map.php:90
#: inc/layout/map-style-1.php:101
msgid "Fax"
msgstr "传真"

#: templates/adminsettings.php:114 templates/adminsettings.php:145
msgid "Field Settings"
msgstr "字段设置"

#: templates/adminsettings.php:331
msgid "Fullwidth Map"
msgstr "全角地图"

#: templates/adminsettings.php:113 templates/adminsettings.php:240
msgid "General"
msgstr "一般"

#: custom-store-locator.php:258
msgid "Get Direction"
msgstr "获得方向"

#: templates/adminsettings.php:267
msgid "Google Map API Key"
msgstr "谷歌地图API关键"

#: templates/adminsettings.php:280
msgid "Google Map Default Radius"
msgstr "Google 地图默认半径"

#: templates/adminsettings.php:352
msgid "Google Map Default Zoom"
msgstr "谷歌地图默认缩放"

#: templates/adminsettings.php:305
msgid "Google Map Type"
msgstr "谷歌地图的类型"

#: templates/adminsettings.php:132
msgid "here"
msgstr "这里"

#: templates/adminsettings.php:160
msgid "Hide Email"
msgstr "隐藏电子邮件"

#: templates/adminsettings.php:164
msgid "Hide Fax Number"
msgstr "隐藏传真号码"

#: templates/adminsettings.php:156
msgid "Hide Phone Number"
msgstr "隐藏电话号码"

#: templates/adminsettings.php:172
msgid "Hide Store Hours"
msgstr "隐藏营业时间"

#: templates/adminsettings.php:168
msgid "Hide Website"
msgstr "隐藏网站"

#. URI of the plugin
msgid "https://www.devxcel.com/"
msgstr "https://www.devxcel.com/"

#: templates/adminsettings.php:310
msgid "Hybrid"
msgstr "混合动力"

#: templates/adminsettings.php:115
msgid "Import"
msgstr "进口"

#: templates/adminsettings.php:122
msgid "Import Locations"
msgstr "进口的位置"

#. 1: Name of a city 2: ZIP code
#: templates/adminsettings.php:61
#, php-format
msgid "Importing %1$s, <i> ( %2$s locations remaining)...</i><BR />"
msgstr "正在导入 %1$s， <i>（剩余 %2$s 个位置）...</i><BR />"

#: templates/adminsettings.php:287
msgid "Include Category in Searchbox"
msgstr "包括类别中的搜索框"

#: templates/adminsettings.php:339
msgid "Include Locations Dropdown in Searchbox"
msgstr "包括地下拉菜单搜索框"

#: templates/adminsettings.php:291
msgid "Include Name in Searchbox"
msgstr "在搜索框中包含名称"

#: templates/adminsettings.php:275
msgid "Kilometers"
msgstr "公里"

#: custom-store-locator.php:266
msgid "KM Away"
msgstr "距离"

#: templates/adminsettings.php:327
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: custom-store-locator.php:154
msgid "Location Categories"
msgstr "位置的类别"

#: custom-store-locator.php:145
msgid "Locations"
msgstr "位置"

#: templates/adminsettings.php:315
msgid "Locations Default Sorting"
msgstr "地点的默认排序"

#: custom-store-locator.php:261
msgid "Locations near"
msgstr "附近的位置"

#: custom-store-locator.php:260
msgid "Locations near Me"
msgstr "地点靠近我"

#: templates/adminsettings.php:355
msgid "Map Default Zoom"
msgstr "地图默认缩放"

#: templates/adminsettings.php:330
msgid "Map With Sidebar List"
msgstr "地图与栏列表"

#. Author of the plugin
msgid "Metatagg Inc"
msgstr "Metatagg公司"

#: templates/adminsettings.php:274
msgid "Miles"
msgstr "英里"

#: custom-store-locator.php:265
msgid "Miles Away"
msgstr "英里远"

#: templates/adminsettings.php:332
msgid "Modern Style 1"
msgstr "现代风格 1"

#: custom-store-locator.php:259
msgid "No locations found. Please search again"
msgstr "没有位置找到。 请再次搜索"

#: inc/Csl-functions.php:131 inc/layout/default-right-map.php:84
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: custom-store-locator.php:119
msgid "Please add google map api key on setting for map to work."
msgstr "请在谷歌地图api上的关键设置的地图的工作。"

#: inc/Csl-functions.php:126 inc/layout/default-right-map.php:81
#: inc/layout/map-style-1.php:95
msgid "Postal Code"
msgstr "邮政编码"

#: templates/adminsettings.php:206
msgid "Primary Color"
msgstr "原色"

#: templates/adminsettings.php:283
msgid "Radius units are based on above Distance Units field selected option"
msgstr "半径单位基于上述距离单位字段选择的选项"

#: inc/Csl-functions.php:599 inc/Csl-functions.php:646
msgid "Remove Marker"
msgstr "移除标记"

#: inc/layout/default-right-map.php:46 inc/layout/full-width-map.php:67
#: inc/layout/map-style-1.php:52
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: templates/adminsettings.php:308
msgid "Roadmap"
msgstr "路线图"

#: templates/adminsettings.php:309
msgid "Satellite"
msgstr "卫星"

#: inc/layout/default-right-map.php:45 inc/layout/full-width-map.php:66
#: inc/layout/map-style-1.php:49
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: inc/layout/default-right-map.php:8 inc/layout/full-width-map.php:10
#: inc/layout/map-style-1.php:14
msgid "Search By Name"
msgstr "按名称搜索"

#: templates/adminsettings.php:210
msgid "Secondary Color"
msgstr "辅助颜色"

#: inc/layout/default-right-map.php:31 inc/layout/full-width-map.php:54
#: inc/layout/map-style-1.php:33
msgid "Select Category"
msgstr "选择类别"

#: templates/adminsettings.php:329
msgid "Select Layout"
msgstr "选择布局"

#: inc/Csl-functions.php:609 inc/Csl-functions.php:661
msgid "Select Marker"
msgstr "选择标记"

#: templates/adminsettings.php:307
msgid "Select Option"
msgstr "选择选项"

#: custom-store-locator.php:132
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: custom-store-locator.php:263
msgid "Sorry, no locations were found near"
msgstr "对不起，没有地点附近发现"

#: inc/Csl-functions.php:146 inc/layout/default-right-map.php:96
#: inc/layout/map-style-1.php:104
msgid "Store Hours"
msgstr "商店营业时间"

#: custom-store-locator.php:130
msgid "Store Locator"
msgstr "储存定位器"

#: templates/admin.php:4
msgid "Store Locator Plugin"
msgstr "储存定位器插件"

#: custom-store-locator.php:268
msgid "Store Name"
msgstr "商店名称"

#: custom-store-locator.php:264
msgid "Street View"
msgstr "街景"

#: templates/adminsettings.php:311
msgid "Terrain"
msgstr "地形"

#: templates/adminsettings.php:638
msgid ""
"This is helpful when all of your stores are located in single country and "
"you are facing incorrect search result problems. Just select country from "
"above list."
msgstr "当您的所有商店都位于同一个国家/地区，并且您遇到搜索结果不正确的问题时，此功能非常有用。只需从上面的列表中选择国家/地区即可。"

#. Description of the plugin
msgid ""
"This is store locator plugin which provide search stores and other "
"functionality."
msgstr "这个是储存定位器插件，它提供搜索存储和其他功能。"

#: custom-store-locator.php:169
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: templates/adminsettings.php:320
msgid "Title Ascending"
msgstr "标题升"

#: templates/adminsettings.php:321
msgid "Title Descending"
msgstr "标题下降"

#: templates/adminsettings.php:25
msgid "Total item count: "
msgstr "总的项目数： "

#: templates/adminsettings.php:295
msgid "Upload Custom Google Map Marker"
msgstr "上传自谷歌地图的标记"

#: inc/Csl-functions.php:598 inc/Csl-functions.php:645
msgid "Upload Marker"
msgstr "上传标记"

#: templates/admin.php:7
msgid ""
"Use \"[csl-search pageid=\"your store listing page id\"]\" shortcode on page "
"for displaying search widget in page where \"your store listing page id\" is "
"page id of store listing page which contains  \"[csl-store-list]\" shortcode."
" For example, [csl-search pageid=\"5226\"] ."
msgstr ""
"在页面上使用“[csl-search pageid=\"your store listing page id\"]"
"”短代码，在页面中显示搜索小部件，其中“your store listing page id”是包含“[csl-store-list]"
"”短代码的商品详情页面的页面 id。例如，[csl-search pageid=\"5226\"]。"

#: templates/admin.php:8
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Use <strong>\"[csl-store-list category=\"your category slug\"]\"</strong> "
#| "shortcode on page for displaying store list along with map for specific "
#| "category"
msgid ""
"Use \"[csl-store-list category=\"your category slug\"]\" shortcode on page "
"for displaying store list along with map for specific category"
msgstr ""
"在页面上使用 <strong>[csl-store-list category=\"your category slug\"]\"</strong> "
"简码显示商店列表以及特定类别的地图"

#: templates/admin.php:6
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Use <strong>\"[csl-store-list]\"</strong> shortcode on page for "
#| "displaying store list along with map"
msgid ""
"Use \"[csl-store-list]\" shortcode on page for displaying store list along "
"with map"
msgstr "在页面上使用 <strong>[csl-store-list]\"</strong> 简码来显示商店列表和地图"

#: inc/Csl-functions.php:611 inc/Csl-functions.php:663
msgid "Use This Marker"
msgstr "使用此标记"

#: custom-store-locator.php:262 inc/layout/default-right-map.php:99
#: inc/layout/map-style-1.php:108
msgid "View on Map"
msgstr "查看地图"

#: inc/Csl-functions.php:115 inc/Csl-functions.php:120
#: inc/layout/default-right-map.php:93 inc/layout/map-style-1.php:113
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: inc/Csl-functions.php:373
msgid "Website URL"
msgstr "网站的网址"

#. %s: Link to the sample CSV file
#: templates/adminsettings.php:131
#, php-format
msgid ""
"You can import location using a CSV file. You can download the sample CSV "
"file from %s."
msgstr "您可以使用 CSV 文件导入位置信息。您可以从 %s 下载示例 CSV 文件。"

#: custom-store-locator.php:254 inc/Csl-functions.php:228
#: inc/layout/default-right-map.php:20 inc/layout/full-width-map.php:22
#: inc/layout/map-style-1.php:22
msgid "Zipcode"
msgstr "邮政编码"
